<resources>
    <string name="app_name">Green Notes</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--Status options array-->

    <string-array name="status_options">
        <item>Concluida</item>
        <item>Adiada</item>
        <item>Cancelada</item>
    </string-array>

    <!--Strings para alert dialog no momento da deleção de uma tarefa-->

    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="decline">Decline</string>
    <string name="accept">Deletar</string>
    <string name="cancelDialogTitle">Tem certeza que deseja deletar essa tarefa?</string>
    <string name="cancelDialogDescription">Essa ação não pode ser desfeita</string>

    <!-- COMPOSTAGEM -->

    <string name="titulo_compostagem">Entenda como fazer compostagem doméstica.</string>

    <string name="subtitulo_compostagem">confira o passo a passo:</string>

    <string name="texto_compostagem">1- <b>Separe</b> 3 caixas plásticas escuras (sendo uma com tampa), folhas secas,
        galhos pequenos ou serragem sem produtos como verniz.

        <p><br>2- <b>Empilhe as caixas</b> em três níveis. Nas duas caixas superiores será feita a compostagem e por isso elas devem ter pequenos
            furos, que farão a “comunicação” entre as caixas. A caixa inferior servirá apenas para a coleta do resíduo líquido orgânico.</br></p>

        <p><br>3- <b>Forre o fundo</b> da caixa superior com folhas secas, pequenos galhos ou serragem. Essa camada funciona como “dreno” para a composteira.</br></p>
        <br><i>Posteriormente, aplique os resíduos orgânicos.
            Cubra os resíduos com outra camada de folhas secas ou serragem para contribuir com a oxigenação.</i></br>

        <p><br>4- <b>Cubra os resíduos</b> com outra camada de folhas secas ou serragem para contribuir com a oxigenação e evitar insetos como moscas.</br></p>

        <p><br>5- <b>Feche a caixa</b> e aguarde. Durante os dias seguintes, faça depósitos diários de resíduos até que ela seja preenchida.
            Assim que estiver completa, basta colocar essa caixa para baixo e subir uma vazia para recomeçar o processo.</br></p>

        <p><br>Depois de aproximadamente três meses já é possível utilizar o adubo. Na última caixa, ficará acumulado o resíduo
            líquido orgânico que, diluído, pode ser usado para regar plantas e hortas. Indicamos diluir um copo de liquido organico em dez copos de agua</br></p>

        <p><br><i>Gostou de entender melhor a compostagem doméstica e de saber como fazer? Se esse artigo foi relevante para você,
            não deixe de conferir as outras dicas que nós temos!</i></br></p>

    </string>


</resources>